油塘男遭20黑漢狂斬重創命危 5兇徒乘車欲逃被捕

【12:30】消息稱，被捕兇徒疑有黑幫新義安背景
【09:20】傷者目前留醫伊利沙伯醫院，情況危殆；警方東九龍反黑組接手跟進案件
油塘發生斬人血案。晚上8時許，姓李61歲男子與朋友在鯉魚門吃飯，其間20多名大漢突然現身撲出，有人向事主揮刀追斬。事主拔足狂奔，並往鯉魚門牌坊方向逃走，但走避不及，遭人斬傷身中多刀，血流如注。

歹徒逞兇後跳上至少5架接應車輛離開，湊巧警車趕至，在附近崇信街發現一輛可疑私家車，經調查相信車上5名男子與案有關，將他們制服拘捕。疑犯年齡介乎21至28歲，案件由東九龍反黑組接手跟進，事主亦送往伊利沙伯醫院搶救。

事後，讀者徐先生向《蘋果》提供兩條片段，片中見到事主與朋友往牌坊方向逃走，身後尾隨十多名大漢，其間更有多名大漢手持鐵通及利刀，從一架七人車落車尾隨追斬。他指事主與朋友逃至牌坊附近的的士站，意圖登上的士離開，惟大批刀手趕至，甚至有一輛私家車駛至截停的士，事主只好落車逃命，惟他最終走避不及被斬傷。

廿個斬一個

未有事先知會黑警
所以走唔甩

睇片右面個男人好MAN
保護坐個女人
想比佢屌了

廿個咁明目張膽, 夾定架? 等你斬完先出黎

黑社會咁撚疊馬又唔見你斬黑警

廿個斬一個 拉到5個

差唔多啦7.21幾百人都係拉廿幾個炸麻

咁真係要頒個獎比班狗

人地點會斬自己友姐

睇完條片 啲狗對啲黑社會被捕人仲溫和過對示威者
真係坐實警黑一家親呢個概念

中聯辦都冇
當葉虎死架？

撚狗咁stab

唔好睇咁多電影喇 你估真係勢不兩立？
人地一家人黎嫁

用車撞啦戇鳩

他們是同路人來, 難道你不知道嗎 ?

因為跟689的
14年就係佢搞人

開完工會唔會直接去狗屋聚餐呢

你知唔知香港最大黑社會係邊個堂？

斬自己咁撚on9?